千祈唔好買郵輪股, 我話嘅

咁多人買, 係因為跌咗好多, 幻想升返之前嗰價, 咁就fatfat

唔買得, 原因係:-

1. 專家一致認為肺炎不會消失, 隨時再有爆發
2. 疫苗同埋藥物最快最快一年後先有
3. After 2, 要全世界普遍有疫苗同藥物, 即係生產同logistic同funding搞得掂, 最快最快用多一年, 即係total 2年
4. 其實兩年基本上唔得, as margin of safety, 我會 x2, 即係4年
5. 即係要用四年時間, 人類先會唔驚肺炎
6. 要啲人夠膽玩郵輪, 一定要等到人類唔驚肺炎, otherwise隨時死亡之船, 冇得泊岸等死
7. 即係要四年後開始先有生意
8. 郵輪公司就算生存到, 都要大量賤價批股, 可換股債券, 超高息債券, 賤價賣資產, etc. 原有股東價值受到嚴重破壞.
9. 四年後股價都會好低殘

想買嘅人睇完再諗, 覺得仲要去買嘅就去買啦.
祝各位巴打贏多啲

短炒

咁就ok, 小心短炒變長揸

Um...同路巴打 但係我唔覺得要4年咁耐 反而下一年嘅Q1 earnings 好值得期待

真係 仲見到有人話價值投資郵輪

已經重倉 點算？

即刻ALLIN

下一年嘅Q1 earning? 即係今年Q4就有生意?

我意思係話下一年 q1嘅生意額

樂觀 sir

咁不如買匯豐

我無話覺得佢會爆升... 我都睇淡 值我覺得下一年q1會係一個轉捩點

真係唔好買郵輪加航空，已中伏

依家呢刻買咩好

你而加放應該都賺到50%？

航空好少少, 航空飛local遲啲有生意做

買得都係短炒搏反彈架啦

肺炎堅玩4年？

玩1年肺炎咩撚股都唔玩得了，更何況4年。。

肺炎受控其他會有生意做, 可以出街食飯飲咖啡
郵輪就唔得, 要等四年先有生意

今次遊輪股我好彩真係撈到底,8蚊入

搏下上唔上到15蚊，上到走一半

上唔到回到12或以下就食左佢算

夜長夢多

航空業?

+3%左右 我好高位入

既然炒到底，如果資金充足，點解唔長線投資？

幾年後24蚊32蚊就變左4倍，呢幾年要連續做幾多岩既操作先變4倍，諗諗

基本上佢地玩左群體免疫 理論上中完無事果啲已經可以唔帶口罩上船玩

個底會隨時轉
value investing都要based on value先得

有d 道理 利申 無貨

好多retail, 地產，mortgage 都跌八成以上，點解唔買個d, 安全好多

沙士到而家都冇疫苗, 但前後一年都唔夠就完左

連燈仔禁快話撈底
睇下今次又係咪開對面

本身都1516, 見到呢個POST就唔駛諗, 即去馬買返一注CCL

記得樓主上個月買過CCL，點解今日同上個月諗法咁大差距，冇記錯上個月美國個邊疫情都已經爆緊，仲有郵輪瀨野。

想買dal

十仆

點睇你朋友格sir篇文

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

有人睇好有人睇淡先會有市場
佢都話玩小注, ok嘅

上個月中左依家有抗體 一開船即刻去玩

沙地主權基金vs連登仔

沙士九個月完數千確診幾百死
zzz

而家已經Pricein 左

你講果啲發生緊果時已經飛左天

$12 買左10 股CCL

致富
升番上頂賺4倍

事實係好多人等住遊輪一開就衝上去，根本唔care肺炎，最緊要有得玩

邊隻？

同腩哥作對

沙特入場前
幾多基金大戶捲錢走場
持股量起碼數倍於沙特基金

睇到連登睇淡，係時候加注
利：12.5有貨

鬼佬咁鐘意郵輪一無事就報服式反彈啦

悶左咁耐 一無事 好多人準備出去玩 唔講得笑

真 遊輪股又假升

升咁多都係假像 終有一日會跌返落黎

好彩全倉CCL

入市睇氣氛
沽貨睇圖表

?

bin c

其實仲有啲咩支撐住ccl升

過街老鼠藍尸吉狗又比人BIN C
影衰晒我地藍尸手足

吉狗燈

Bin c

大把優質股 何必買郵輪

清晒倉後睇住隻隻股後爆升是否很苦惱

財經台愈黎愈多Binc 回覆了

岩牙

升返少少 即刻出黎bin鳩人屍 好癲

多數攤薄晒舊股東先升

藍屍 屍要用大力啲

講乜都唔緊要, 講政治嘢即 block!
Show Blocked User - 古巨J

11.5 allin左